---
date: 2019-10-01 13:30:00
images:
- /uploads/37__mz38z9.jpg
layout: post
title: 'Important : à diffuser autour de vous !!'
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p><span style="color:#666666;font-family:Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:12px;float:none;background-color:#ffffff;">Le HBC 310 recherche des filles en priorité pour étoffer le groupe des moins de 13 ( années de naissance 2007-2008 ) et pour pouvoi</span><span style="color:#666666;font-family:Helvetica, Arial, sans-serif;font-size:12px;background-color:#ffffff;">r créer une deuxième équipe moins de 15 filles ( années de naissance 2005-2006 ). Les débutantes sont les bienvenues. Il est possible de venir faire un essai en venant directement aux entraînements à Mordelles ( Coubertin ) le lundi de 17h45 à 19h15 et le mercredi de 18h30 à 20h. Les deux groupes sont très sympas avec une bonne ambiance et un super état d'esprit. N'hésitez pas à motiver autour de vous <span style="font-family:inherit;"><img alt="" height="16" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t57/1/16/1f609.png" width="16"/><span style="font-family:inherit;font-size:0px;">;)</span></span> ! C'est urgent !! <br/>Plus d'infos par mail adrienhbc310@gmail.com. <br/><span style="font-family:inherit;"><span style="font-family:inherit;font-size:16px;text-decoration:none;"> </span></span></span></p></div>